有冇聽日既行動post?

今朝罷工罷課行動真係好慘烈 有多個手足被拉
琴晚仲要一個熱門都冇講9月2 9月3既三罷行動
全世界淨係討論一個冇fc既太子死人案
ok 懷疑太子死左手足係直得討論 但唔洗洗版咁成個熱門9成都係太子單野掛 第二日仲有醞釀左咁耐既三罷
唔該可唔可以討論下聽日既行動 今朝好多手足都好灰 因為唔夠人

其實聽日唔好搞鐵

起碼都開個集中討論post聽日應該點

[置頂] 建議9月8日百萬人大遊行/集會，請求美國國會通過人權及民主法案

901 機場測試係成功
辛苦曬行左20公里既手足 勿被帶風向

908 我希望美國巴絲手足都有遊行
聲援香港同埋同要請求美國國會通過人權法!

908 建議：
大量英文文宣/紙牌
高舉大量美國議員大頭相
(睇下邊個出過聲又重要既)
高舉大量國旗
唔建議勇武，因為主題涉及美國
(另一原因係 廢時佢又區區有狗搜身兼
補充文具需時又珍貴)
領事館門前唱國歌
無人申請不反 都要照上街

需要文宣制圖 然後我幫你宣傳
由今日開始宣! 908照上街!

建議內容copy某位巴打既
9月我要照上街

有冇行動post呀

1

2

3

4

5

6

我都想知啊屌

【持續更新】香港人九月日程表

7

推到有行動post

有冇聽日架

8

9

真心 唔好搞鐵住 而加平和返啲先 等美國個邊做嘢

10

唔搞鐵都可以堵路呀知唔知今朝d手足淋雨淋左好耐都冇人呀

推，點都要佔路啦

唔好堵啦 啲人要罷就自然會罷 加上宣傳唔夠 唔好推幾個手足去送人頭 呢幾日玩多啲冷暴力好過

今朝乜都冇

見唔見到今日d港豬一車車咁返工好心痛

輸左日，唔係第二日都輸呀？

聽日呀一定要呀

721 831

本性喺咁 無計
盡做啦 罷工呢啲嘢
同埋宣傳真喺唔大
呢排大家都俾假消息轉移視線

起碼可以幫到佢地被罷工

我都想知呀屌

佢地有心罷真喺自己會參與 唔洗幫得太多 佢地喺醒嘅 要搵藉口請假有幾難啊

聽日有咩集會？

太多港豬呢3個月已經有千幾個手足被拉 用十年換取佢地兩日罷工 佢地都唔肯

唔知

你叫佢地捐錢仲易過叫佢地罷工
唔罷工咪捐錢幫手足囉 當打和囉

同被告暴動既手足講打和啦super

我最希望全部手足都可以撤銷所有控罪

仆街林鄭

宜家出去邊啊
快手

我五大訴求 排第一就喺呢個 唉

聽日金鐘同一地點會照集+其他地方開花點睇,點都要做返D野

推到有聽日行動post

而家咪添馬

推

連登好易比人帶風向

推呀

9月9日美國國會復會！

9月8日
星期日
到美國領事館(遊行路線待定)
唱住美國國歌 (下面有MV歌詞)
全力支持通過
《香港民主及人權法案》！！

[全登集氣]推到民陣搞，9月8號星期日大遊行，援請通過香港人權法！

美國人權及民主法案大遊行

記住練定美國國歌到時唱！！！！

~~Oh, say can you see,
By the dawn's early light,
What so proudly we hailed,
At the twilight's last gleaming?~

全民發夢合唱 美國國歌

We should learn how to sing
"The Star-Spangled Banner"

大家仲記唔記得手足揮美國國旗唱美國國歌唱到Trump Trump都retweet!!!!

除咗九月八日，如果十月一日我地再幫支共賀一賀佢，搞到全美國都知支共國慶我地用美國國歌慶祝，你話會激到維尼幾咁高興？

而最重要，我地之前揮動美國國旗、唱美國國歌，美國傳媒一直都理解成我地係以追求人權民主自由既普世價值而表態！！！亦係動之以情地令佢地推動 香港民主及人權法案 既方法！！！

九月八日發夢同我一齊唱！

MV with Lyrics:

歌詞：

Liberate Hong Kong,
the Revolution of Our Times
Make Hong Kong great again!

冇腦架

聽日仲係三罷呀

行動post呢